深水埗公棧單車胡淑勤：死曱甴今朝買頭盔, 我一個都不賣, 我支持香港警察

可唔可以貼多幾張佢間舖嘅相？

經營72年老字號單車舖 女當家用心守家業：每位街坊是財神

唔好推！！！

每位街坊都是財神，要全心提供最好的服務，你做得好，自然有長久生意。我也有在IG、FB宣傳舖頭

慢慢攬住d頭盔過世啦

諗定點宣傳俾廢老買頭盔

貼多d 啦

我也有在IG、FB宣傳舖頭
幫佢喺連登宣傳吓佢facebook ig喇，起！

個阿嬸髮型好似以前棒棒堂時期咁

聽日SSP遊行

胡椒勤，幫佢整連儂牆啲車有無阻街呀？

呢啲細舖等俾D記收皮啦

push

以後唔使賣

哦
偷完單車當新賣果間

老臭閪

唔好推

留返自己戴

721撤查白衫無差別襲擊
呢間鋪

一代家業毀係佢手上

等執笠啦屌你老母
又係啲上岸廢老

不推文回覆就夠

支持不推文回覆

留意下D單車有冇阻街
有就打去投訴下
維護香港街道整潔 你我有責

1823

最有消費力果班都唔做

咁你咪等下啲警察嚟租你啲單車囉

單車防曬出嚟可唔可以call食環

佢撐政府睇下政府撐唔撐佢
有無罷佔公眾用地有無潛建呀

推

不推文回覆啊屌你老母

推到佢仆街

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

winnie 姐好球

等執啦

支持共享單車打殘呢間垃圾鋪

佢唔賣仲好 唔駛比錢d弱智藍絲賺

精品2.0人類總要重複同樣嘅錯誤

多謝支持

敗家就係呢d

收佢皮

Agger

徹查同撤查好撚唔同架ching

間野係我屋企附近

其實佢以前幾好人 服務態度又好
加上14年嗰時都有支持學生（當然可能係出於同情）

估唔到今次變咗深藍 一睇已經unfd咗我
之前幫佢搞訪問同埋節目嗰啲車友全部深黃的

攬住d貨入骨灰龕啦

又係個 d典型1960代
成世係港英溫室下順風順水
到左而家無視下一代比港共殖民掠奪式管治
反而寧願同支共一齊收割下一代
去換取自己人生剩餘既20年苟安

推佢老母

推撚爆佢

執撚咗佢啦

無人幫襯就執就叫自己小店，依家就叫人曱甴

睇錯左胡椒勤

識做啦，屌

得閒就投訴佢阻街

睇黎佢親手趕走晒香港嘅財神了

日日打
晚晚打投訴佢阻街

睇你幾時執

食屎啦

屌你訊雷頭

推到佢要攬住堆頭盔過下半世

得你有咩

1823 投訴
網頁：

App：

詳細情況：
深水埗基隆街98號公棧單車非法霸佔店鋪外的行人道以擴展營業範圍，在店外公共行人道擺放單車和其他物件，除了嚴重阻塞行人道路及影響街道的清潔外，更可能會阻塞走火通道，對附近居民造成極大危險。

此外，該店鋪搭建簷篷是否已獲得屋宇署批准？如否，會否向有關商戶發出清拆令，糾正違規情況?

請相關政府部門對以上投訴作出跟進，對違規商戶進行執法行動。

咁你叫班黑警幫你買

而家最當旺行業
去去自爆藍蛆加油

得罪財神，準備收皮啦

幫手1823

721元朗恐襲政府警黑勾結

全香港人都唔好買囉

有冇fb ig?幫佢宣傳下

rip

呢間野係呢行口碑其實好好，估唔撚到佢要咁做，屌你老母

撐警撐到生意都唔做，希望以後警會撐返你啲生意啦

比較老實同埋快手
不過唔係好識整比較現代嘅車 如果調教11速都係搵返比較現代嘅鋪頭

玩撚死佢啦

即係假黃牆頭草囉

Push

以後都唔好賣啦咁

賣畀廢老啦

曱甴

不推文回覆
支持老闆仆街

呢間野聽都未聽過

不過睇佢個柒樣似係有樓收租既離地撚今時今日賣單車搵錢都難 有人買佢d爛鬼頭盔都偷笑啦 咁撚撐差佬 攬住堆頭盔過世

開左72年，估唔到今年要執笠

1823
聽執粒啦阿嬋

721元朗事件

以前有幫趁，黎緊1823佢

支持，大家叫外賣請佢食

可以加入自由cool

帶住頭盔入棺材啦臭閪

唔講以為全香港得佢一間

同個名一樣
睇完個樣都唔撚知佢男定女

擺買呢間去其他

點解不推文？ 梗係推撚到佢死啦

做廢佬生意囉

-

搵班廢老藍絲買囉睇下有幾多個仲踩得郁單車

投訴阻街

等廢老買

唔賣當然冇問題，等收皮啦

721

依個仲簡單，１８２３

已做。

很方便

大家努力

留番啲頭盔嚟裝你啲骨灰用啦

真係踩車都唔去哩啲舖頭買啦

母忘母忘721721

廢老踩單車都唔會戴頭盔

呢d似老豆買左間鋪留比佢，試下入佢消防條例

攬住你堆頭盔比班妹下妹下 行都行唔穩嘅廢老去踩單車啦

你護旗旗護你？

up

推到執啦

攬撚住啲頭盔入棺材啦，屌你老母臭閪

等執柒啦咁你

721
推

希望你千祈唔好賣，最好執之前都可以繼續唔好賣

執柒咗佢啦

1823整合list

食環：單車有無阻街
消防：有無附合消防條例
海關：單車有無標價，商品說明條例
屋宇署：招牌合唔合規格

歡迎大家做良好市民

好彩一次都無幫趁過間野，睇見 sell hong kong 今年攪單車節反應咁冷清都唔醒水，真係無得救

咪推啦屌

佢果d積木車黎
將幾件垃圾拼埋一齊當新車賣

生意差左又出來扮死狗 出來扮支持運動

帶埋單車帽入官材

要清算

國難財都唔識發

呢個?

非法擴展營業範圍，報食環，一張票1500。每日一張就夠

深水埗遊行經唔經

開始用「曱甴」一詞嚟進行去人化嘅洗腦

ok賺夠想比人賺系列

位置
pls

有權出告票即罰錢係食環

p

估唔到咁就過唔到74週年

幫佢上位，投訴佢單車阻街

舖名：公棧單車

721
唔好推

靠廢老幫襯

廢老踩唔踩單車架

胡椒勤，小心一陣食胡椒呀

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者朋友請日日追問插問

幫推
推到賣港賊仆街
勿忘721 警黑合作 選擇性執法
追究到底

以後叫政府幫襯你啦

係楓樹街遊樂場附近，但冇開舖同冇人貼嘢

已做
幫推

以後一個都賣唔出

深水埗行街既街坊注意

又係典型嘅白痴老闆
唔知自己主要嘅顧客係咩人同幫佢宣傳嘅係咩人
盲撐係要付出代價的

要小心「曱甴」論

搵人整個 遲下要 秋後算帳（商家） 名單

推！

賣俾班廢老藍絲囉
仲有幾耐命呀on99

好啦 72年家業毀係你條仆街手上

去番佢facebook ig 幫手宣傳下

上去佢facebook 問下啦，唔好屈人地嘛

推到人人見

支持警察啦，無人要幫襯你

盲撐警察

棺材本都冇埋

可以收皮架啦 老字號

攬住啲頭盔過世